連登仲頂到幾耐

係咪要講定遺言

只要有巴絲打就有連登